THE 年輕大學排名2020 科大蟬聯榜首

英國泰晤士高等教育（Times Higher Education，簡稱THE）近日公布全球校齡50年以下的「年輕大學排名2020」，香港科技大學再蟬聯榜首，連續3年稱冠，香港城市大學及香港理工大學排名則分別跌至第6位及第19位，而香港浸會大學首度上榜，排第92位。

冇恆大？

屌你老母當我地珠海學院流？

而家排緊大學呀

張圖好誤導下喎 撚有咁靚
令人最想自殺大學就真

張圖做乜9 美化到咁

張相 好似電影入面果啲烏托邦

廣州校園概念圖啊

張圖真係科大校園

蚪大